十一近了 係時候準備國旗慶祝

各位愛國連登仔 差唔多時候準備定國旗
十一出去揚起五星旗睇煙花！

萬人扔旗落海/垃圾桶

要推番上黎喇